孫悟空=張衛健 張衛健=孫悟空

近排又翻煲齊天大聖
睇過咁多套西游記咁多人做孫悟空
平時睇覺得只係一個人扮嘅角色
但張衛健直頭令我覺得
佢本身就係孫悟空

逼啪你個隆的咚呀

認真新潮語好尷尬，如果佢好似舊版咁演就一流

好撚痛呀 師父

個胸好型

Tvb果套屌打台灣呢套

好撚痛啊師傅

明明係 好喇夠喇師傅

所以大陸哩話佢面上無毛就唔值錢

我細個係睇呢套 所以特別入腦

好似係TVB 咁講佢，佢先出走拍左方世玉果d

以前小學個個都學rap佢段野
我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水濂洞美猴王齊天大聖孫悟空呀~型到跌渣

我有遠見有高見
在下具氣焰

型到跌渣

周星馳先係

第一輯好好睇, 之後轉咗陳浩民差咗好多. 冇潮語.
去咗大陸拍果輯, 明星係好多, 但劇本唔掂.

同twins拍嗰套好柒
同黎耀祥江華嗰套先好睇
陳浩民

沒有TVB
香港藝人什麼也不是

果套根本弱智

靈氣襲遍我花果山水濂洞方為美猴王翻天覆地俺做主
玉帝龍皇 也要讓我 逍遙四方！

美猴王

呢個係lorrel? vs yanny事件嚟
你想聽咩就會聽到咩

佢唔止孫悟穿，仲係方世玉tim

逼啪你個隆的咚跌渣嗰套
係用星砌出嚟嘅垃圾
星同星之間互搶
口頭禪過曬火

第一套就唔洗講啦
第二套係差，但其實都唔係差到咁
只係珠玉在前，而又真係承接唔到第一套咁屈姐
起碼好過逼啪你個隆的咚先

至於周星馳就冇乜好比，根本唔係西遊記
只係用個框架去講佢要講嘅嘢
(無貶義，我好鍾意)

沙憎係李x森，都唔係和尚嚟 仲要係識出電波嗰啲技